{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120889",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "만가옥장서는날"
    },
    "text": "万家屋の葬祭日 \\n\nソウル永登浦区汝矣島洞30-3\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:30~23:00 週末、祝日 11:30~22:00 詳細を見る , 年中無休 , 130席 , ソウル市永登浦区汝矣島付近に位置する「マンガオク市場の日」は日が昇ると叔母、月が昇ると主母と呼ばれる市場酒幕だ。 ここは韓国料理の美味しい店「マンガオク」と市場の日というコンセプトを合わせて売り場が誕生し、昼には韓国料理店として、夕方には市場酒幕として運営されている。 毎日昼休みには昼食に来た会社員たち、夕食時間には退勤後に一杯飲みに集まった会社員たちで賑わう人気グルメ店だ。 ここでは全国各地の特色ある食べ物を楽しむことができる。 マンガオク市場の日はソウル市永登浦区汝矣島近くにある情感街の居酒屋なので、市場酒幕をお探しの方はぜひ一度訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "万家屋の葬祭日はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル永登浦区汝矣島洞30-3にあります。"
        },
        {
            "question": "万家屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時30分から23時まで営業しています。週末や祝日は22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "万家屋は何種類の韓国料理を提供していますか？",
            "answer": "全国各地の特色ある食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "万家屋は何席ありますか？",
            "answer": "130席あります。"
        },
        {
            "question": "万家屋は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "万家屋はどのようなコンセプトで運営されていますか？",
            "answer": "韓国料理店と市場酒幕を合わせたコンセプトで運営されています。"
        },
        {
            "question": "万家屋はどのような客層が訪れますか？",
            "answer": "会社員たちが昼食や夕食後に訪れることが多いです。"
        },
        {
            "question": "万家屋の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "マンガオク市場の日はソウル市永登浦区汝矣島近くに位置しています。近隣には情感街や観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "マンガオク市場の日はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "賑やかで活気のある市場酒幕です。"
        },
        {
            "question": "マンガオク市場の日で楽しめる食べ物はありますか？",
            "answer": "全国各地の特色ある食べ物を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 326
    }
}